（突發）now八月冇得播英超

now tv既英超台係世界盃開始後突然停播，聽講係因為本身個台同播映權係樂視所有，now冇權接手。
now tv表示已經同英超方面商討，期望能繼續播來季英超
唔係比mytv super搶左掛?
唔想聽荷蘭叻講波

其實英超台不嬲6-7月會停播.....

唔係，以往呢個時段係會從播賽事

重播

應該唔會俾myth super搶嘅⋯⋯咁貴無線都唔肯買啦⋯

仲有一年約⋯有冇得cut

不如問下前一個月簽左約既有冇得回水先

會不會有線爆冷？haha

利申:9月有線完約

佢地保唔保得住歐聯都成問題

放心，一定無

仲傾緊姐，唔一定無

除非又有另一間紅資爆出黎，唔係都幾難爆冷

傳閒中，Fox Sport 拎左歐聯，英超未知

Fox Sport 現有 now 或有線都有

咁join有線著數啲 有埋歐聯睇

未確實
歐聯，英超，西甲 下年未知邊間拎到

西甲應該都係now

八月完約係咪應該唔好簽住cut左佢先
係咁問個sell續英超有咩plan keep住無覆我 淨係sell世界杯

上個月仲sell緊

Sell英超？

其實幾時先公佈咩台投到

標題黨on撚9

無得播同未知有無得播都分唔清

有線=winning，now=fifa

仆街now攞到歐聯會唔會又加價

小心俾人告

可能係 fox
英超就有機會支那蘇寧會投

可能 now 好似歐霸咁同 fox 傾 sub-license, 然後只喺 632-633 播

Fox有線同now都有得播

星級體育組合包羅多個體育頻道，包括 Now SPORTS 及 FOX Sports ，而賽事包括西甲、德甲、 ATP巡迴賽、 網球大滿貫、桌球、羽毛球、一級方程式賽車、高球大滿貫及其他世界級體壇盛事。指定項目更設有「自選服務」，讓客戶可隨時重溫賽事。
$238/月
在線查詢
電郵 或 致電 2888.1888
現有客戶? 立即以電郵、致電客戶服務查詢最新優惠

不過我估最後都拎得返既，唔係又唔知要賠幾多比客

召喚now sales

冇英超都係$238，變相加價

歐霸係 FOX 投到，然後 now 同 FOX sub-license 放 632-633 播，FOX 自己台唔播得，得 Fox app 可以播

西甲都冇，個 ad 落呢兩隻字=犯法

上個月申請世界杯，個sales話已經有協議，會播到2019賽季（即係照返15年同英超簽嘅合約）

話時話，你個標題除時俾人出律師信。

淨係想知2019英超新轉播合約
會唔會貴過當年樂視個40億

咁發呢段新聞咪更誤導？

佢個標題話「英超播放安排未定」，內文講商議緊。
你話個標題實牙實齒話「冇得播」

唔會，除非有線同myTV super加入，應該10-20億左右。
希望英超可以修例，要求收費電視每月提供最少一場big six賽事比免費台播

咁我內文都寫傾緊

之前唔係一直都話可以播埋19咩？點解無啦啦又變左要再投

Btw如果照舊播到19 咁簽兩年約仲有一年點算

可能係本身樂視，唔可以就咁左手交右手，要now再投過掛
四大聯賽同世界盃唔同，好似唔可以就咁轉售掛

咁佢又播左18

可能係樂視突然死，得返兩個月咪暫時比now播埋佢，之後又要佢地新一季再投過掛

樂視真係累人累物

岩岩先至join
條sales狗又話保証出年有英超而家又話有機會冇，簽左兩年嫁你老尾

無綫買OK?

屌你標題打好d得唔得

只能講樂視唔識做生意，本身而家香港買播映權已經唔再係收費電視成功之道，仲用咁多錢投已經錯左第一步。

一向蝗蟲的經營手法都係咁，用高價搶走d 資源/原材料，然後一開始以低價賣製成品，搶市佔+剷除一d 中小規模對手（甚至係龍頭公司）